今日我生日

有冇人同我講句
生日

快樂

生日快樂

多謝你
重有3個字就完
生日又有咩分別wor

生日快樂
有咩打比我

祝我有今日

生日快

Ching 生日快樂

祝你快啲脫單

多謝